係福岡天神區購物住咩酒店好？

第一次去日本福岡，想方便買野，係福岡天神區購物，住咩酒店好？

mystay 福岡天神 平靚正